尖沙咀兩隻防暴犬失控衝向女途人？絕對是引蛇出洞！

因今日多場戰役，勇武派凌厲既走位，閃避率達至100%
入夜了，狗眼見大圍，大埔，到尖沙咀多場戰役都無法捉到勇武人士，甚至出到口術混入前線叫人流下送頭，都被識穿。

所以相信指揮犬應命令兩狗衝，製造民憤引人圍狗屋，像天水圍少女一役，把路人及小朋友拖入狗屋交差，想用捕獲數字滿足中共對林鄭的信心。